裝修入行一問

想請問各位如果想轉做裝修學徒，請問大家係點入行或途徑呢，又需唔需要去建造業議會報左課程先？

FB